唔明點解本土派同素人想選立法會唔搖旗自組團隊

頭盔先：唔信議會抗爭，憎死泛民多年不為，認同監察議會多過鬥黃<-聽講咁樣已經可以被熱狗

經歷過呢幾個月加埋近期泛民又做膠野，包括小弟都真係唔想再好似2016含淚投，真心區議會之後素人想上位真係考慮吓自己吹雞搖旗，做返本土派又好改新名又好，真係有機會喎，橫掂議會失能本身都無期待有建設，投泛民都係為左反對之嘛，靠關鍵缺席不如靠自己？一個素人或者驚，一堆來玩有無得諗呀
我知戴妖搞初選係想協調，但你一個素人俾人食都唔知喎，仲有幾個月真心集合下好唔好？含淚之外都有第三選擇，同時亦都制衡泛民咪再做膠野
手足被捕流血強姦絕對唔係為咗張選票俾人食人血饅頭，佢地絕對係想由議會外改變
但若然仲想玩議會呢個現有機制，真係想有興趣嘅人做好少少，做大自己成為第三勢力先得架

共產熱狗會咬到到你2046

邊個選就畀人鬧人血饅頭，覺得個位係佢嘅

素人/本土派組團選
仲難過泛民

好簡單
一大堆今年先彈出來的新人
單單一個問題
點解你可以選 我唔可以選?

都無方法搞

泛民起碼可以用年資，背後操作來調整

開放討論，大家繼續share idea

所以就係要傾，雖然素人係多但係咪個個都想選？協調5區得唔得
老泛民一定繼續選，但白頭佬同關鍵一席呢啲係咪甘心由佢出嚟令選民失望？

dead body 有佢自己嘅鐵票
佢啲鐵票唔會失望只會夠佢入閘

掉轉，推多個本土多個選擇點睇
重點都係想講，2016年青政都搞掂毓民，真係咩都有可能喎，素人想做，講出來先得架
連登係圈既話，圈外人唔知咁多喎，只係出得黎肯sell自己，有一班唔想含淚既會投佢

個人力量, 希望多D IDEA開心SHARE

人血饅頭
憑咩覺得個位係你嘅
網絡顯微鏡式嘅檢視、起底

最難面對都係呢啲

其實議會抗爭唔係主線
做同唔做唔會影響到結果
泛登不願面對

的確唔係主線, 不過好多人覺得既然冇咩方法就照打咁解

好多人都諗為係主線嚟
不過的確冇其他嘢可以做
因為香港大部分人都唔會用生命抗爭
而歷史一早話咗俾我哋知革命係要點做

講真呢個人血饅頭點都要有人食，唔食嘅同拎去餵狗有咩分別差在企出嚟嗰個可以說服到幾多人信佢唔係下任泛民/湯渣

生命抗爭...做完唔俾人當鬼先算拉....

冇錢冇人脈

你估咁易選咩，賭博嚟

選一次可能要一球

其實本土派/港獨想要資源唔一定要做議員嘅，而家無議席就生存唔到嘅人唔係我地。雖然我都唔明白既然係覺得泛民有問題先想出嚟選，做咩又要同泛民協調？仲要跟住泛民支持者嘅風向嚟走，話抽泛民水、bin泛民c就係分化？

好一句無議席就生存唔到

一定要初選 睇票數最公平 無得唔服
然後根據票數組隊
高票嘅排先
按選票比例決定隊伍數目